個天都幫我地？台灣人係香港上空見到嘅奇景 同一張奧修禪卡好似！！

先利申 冇宗教信仰 冇深入研究new age/靈修/塔羅
純粹分享下神奇事 有咩請指正

琴晚我係facebook見到朋友share一個台灣人post:

我覺得好神奇好靚 就俾我朋友睇下

佢望咗一陣就覺得同一張奧修卡好似（佢有接觸開)

然後就俾我睇卡嘅相

我見到都覺得幾分相似 無論顏色形狀
而且同樣係衝破黑暗
本身個景象已經好神奇 仲要同呢張卡似

我自己好奇再search吓張卡點解：

睇完之後 勁中 勁中香港呢刻個處境

「將所有那些偉大的話語和偉大的教導看成你致命的敵人，避開它們，因為你必須去找出你自己的泉源。你不能成為一個跟隨者或一個模仿者，你必須成為一個原始的個人，你必須自己去找出你最內在的核心，不用嚮導，也不用引導的經典」

我地今次抗爭同以往最唔同係 真正冇大台！所有嘢我地自己放膽摸索 自己試

這張卡片上那個人物的形狀好像一支箭，走向一個單一的焦點，他很清楚地知道他要走到那裡，他走得很快，所以他已經變成幾乎是純粹的能量，但是他的強烈不應該被誤以為是癲狂的能量--像那種瘋狂地高速開車的能量。

反送中嘅抗爭大家目標非常明確 行動力都好高
行動比以往更加勇武 但絕對唔係癲狂 而係強烈

有一些人會覺得被你的「在」所提升或因為你的「在」而變得更清新，另外有些人或許會覺得受到了威脅或是被打擾，但是別人的意見並不重要，現在已經沒有什麼東西能夠把你抓回來。

的確有人俾大家嘅抗爭感動/喚醒
但都有人感到受威脅 可能因為係藍絲/害怕改變/不穩定性

不過我地已經係unstoppable 勢不可擋

其實以上一張卡只係咁啱朋友覺得似 我就search
覺得唔似的話當睇下就算～

但總括嚟講 我感覺個天係幫緊我地
願所有手足平安！香港人必定贏！！！！
加油啊大家 堅持落去 齊上齊落！！！！

「它是一個黑暗的夜晚，但是帶著強烈的探詢之火，你一定會看到日出。」

唔知咩黎但都算幫左我地cheer up

冥冥中自有安排

好係好

但唔好瘋狂打飛機，港共政府未認輸
我地都俾佢捉左好多人，只係互有勝負

打少陣飛機

香港重生

721見 香港人加油！

火之騎士
要用咩攻擊，大家識做喇

信香港人 唔信鬼神

奧修講既野﹐盡量睇下就算﹐有睇開就知佢好多金句都係果種你點套用都得既說話。

We Are Inevitable!!!

又真係幾似
好意頭

想睇真啲啲相
可唔可以share link

唔好打咁多飛機，多爬山健下身

又黎我uncle望到風眼

相對論

inevitable